到底大家贊唔贊成落雨去食野, 把遮要擺係門口個筒到

唔擺既話, 會整到店入面濕哂, 但擺既話, 呢個世界周街仆街,

大把人偷遮, 偷唔中你個把算你好彩,

店入面濕左可以抺, 但遮俾人偷左, 店唔會理你, 自己蝕錢,

到底連登仔贊唔贊成遮擺門口呢個做法

成日畀人偷

拎袋袋住最好

老虎都拎埋入去

係日本可都唔敢啦
香港咁多支那賤畜

最好除埋鞋擺係門口啦，又濕又烏糟

係咪真係咁勁, 震一震就唔濕, 點解冇公司推擴, 應該會大賣架喎

我個把成六舊

有自備膠套, 老虎蟹帶埋入去

買左 正到爆

但係都唔平
未必個個覺得值得

多數自備遮袋拎入去

喺支那香港就唔會擺喺門口啦，實比人偷

拎商場攞個啲透明遮袋袋住先入

呢度係臭港
擺門口實比人偷

琴日先比人偷完

遮都偷，啲人可以有幾cheap

因為咁搞到自己爛咗幾把遮

邊度可以買?

邊度有賣

邊到買

畀人偷過遮

香港大把遊客都腥港人都無文化同教養，
試過幾次擺門口啲筒比人偷
如果好似日本咁雨傘筒加把鎖會好啲

尋日先俾人偷左
屌屌屌

點解要開係時事台 ?

香港唔知有冇代理店
睇上面巴打POST蘋果嘅VIDEO 好似有

我自己就係上網用信用卡買
有興趣可以去個網睇下先

本地運費收咗我 $20

睇完即刻想買美版個把

以前同朋友開餐廳，做左三年完約結業。
最大驚喜係六個股東每人分到八把遮
我諗冇攞走嘅數量係遠遠大過比人偷

偷既唔係遮既價值 係唔洗濕身既機會

幾年之前高登有人團購過

我試過放門口，比人調換左，因為把遮係藍色太common

買咁貴為乜
我個把六十

有無巴打有興趣搞多次個團購

係日本便利店門口比人愉過
不過我追出去拎返

上面把遮hktvmall都有

間餐廳應該買可再用遮袋
走嘅時間還返俾收銀/門口個櫃

十年前嘅科技

應該要有遮袋套住拎入去就最好

買左美版，勸你唔好買，佢係跣水，但大雨嗰陣個頂蓬口位入水，唔知係咪我唔好彩買左把有問題。同埋其實根本唔係同一個牌子分日版美版，係兩個唔同牌子黎。

每次都擺
未試過俾人偷遮